大家一齊去 fb report 忠義民團

首先去 fb search 呢個 page

跟住再按上圖 「...」

按 Find support or report page

選 Hate Speech -> Send

再去佢鬧人仆街呢個 post

按「...」 -> Find support or report post

選 Violence

再按 Report Post -> Done

推

已report

大家快D同負責人大波MAN進行激情對話啦

佢地憑咩用忠義呢兩隻字？推到佢地老母收皮

直頭成個page report啦

絕對要report

已檢舉

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話

我無野講

一早做左

done

push！

push x 2

push x 3

push x 4

push x 5

push x 6

push x 7

push x 8

中二民團，無改錯名嘅喔

push x 9